屯門良景邨女子墮樓 當場斃命

屯門良景邨
屯門良景邨良偉樓，下午4時許，警方接報，一名女子疑由高處墮下，倒臥大廈簷篷。警方及救護員到場，經檢驗後證實事主已當場死亡。警員正調查女子身分及其墮樓原因。

良景 山景 友愛
屯門三大陰沉屋村 留耐d都覺得周身唔舒服
一google自殺新聞成堆

山景算少啦掛

良景都算少

山景邨女子墮樓亡
香港蘋果日報 - 即時新聞-2019年4月23日

男子向胞弟發死亡短訊山景邨自縊亡
東網-2019年4月15日

山景邨男子墮樓亡
東網-2018年8月30日

山景邨女子墮樓亡消防員穿保護袍抬屍
東網-2018年8月13日

山景邨單位傳惡臭破門揭兩母子伏屍4周
東網-2017年9月7日

友愛安定先猛
以前有單係著埋紅衣

良景山景大興係多臭飛街童，雜D

一日一單公屋

隔離名城跳樓post 一直係頂
呢個公屋跳樓post唔洗一分鐘沉到影都唔見埋
公屋真係賤過狗推

公屋

以前行過個頭
d人特別陰沉

良景都未算
山景同友愛就真係好陰沉

咁咪算少

日日都有人墮樓……

2019年香港自殺資料統計

好撚癲

良景近後山個頭(良俊樓良偉樓)
一入晚黑人又少街燈又少
陰沉到有一陣寒意

仲有交通嚟講，呢2棟樓都好唔方便吓

重刷姐

山景輕鐵個feel好似結界咁

山景南 山景北
好心505直接經鳴琴咪算 特登兜一個圈

其實我覺得山景南站係個幾有特色嘅車站嚟
條邨個天日頭都可以好灰

公屋狗早死早著 你地唔配有人權

咁多女人墮樓？
係咪大陸過嚟d連環殺手做架？香港人丫嗱！

奇拿

痴線 咁大興算咩

幾乎日日都有

大興啲走廊其實都幾陰森恐怖

梗係少啦，啲人都跳哂落來囉

所有非Y形嘅舊公屋走廊都係咁

Y形都有分第一代到第四代
第一 第二代啲走廊就係陰森恐怖啲；
第三 第四代啲走廊就比較通風開陽，變相都唔會覺得好恐怖

山景最撚恐佈

友愛
佢仲要係七月十四跳
跳之前灑埋溪錢

每次行過友愛都會諗起

有冇呀 搵日去行下

反而蝴蝶村，三聖村就清泉

Btw, rip

近海 風水好

感謝巴打嘅付出

試吓郁三聖舊怪石先再講

愛 明 樓

咩怪石 ？冇去開三聖果頭唔知

友愛最近都唔知發生咩事
自殺keep住不在話下，呢排又開槍又鼠患死人

想當年派公屋曾經派過友愛邨，仲要2樓
即刻唔撚要

半年唔到395

一日咁少人自殺

So what?
即使今日有100個香港人自殺，林鄭月娥都唔會為你流下一滴眼淚
仲有每日150以上嘅支那人入侵，多你一個唔多 少你一個唔少
仲想你香港人死快啲添

有咩好笑？

友愛邨由屯門色魔開始邪到而家
明明係最近屯門公路出巿區交通最方便既屋邨

住過愛勇

因為咁，入住率相當低，一來舊，二來邪
變相好多南亞狗食咗好多友愛死人單位，
今日變成一條南亞邨，出出入入都係啲差仔

一日四五單喎平均

樓上班師兄話呢個陰嗰個沉，到底你地住邊度先？
跳樓自殺死人日日有，個幾條邨全部至少30年，同其他比自然次數較人多啦

三聖對出舊石你都未聽過？
師兄你都幾年輕
我聽過但耐到都唔記得個故仔

我讀建生某中學 咁六年黎我又真係未見過屍wo
建生我覺得唔陰啊 陽光普照 好開揚 風又大 公屋實用面積又大 附近食肆又多到pk 好好住

反而寶田因為好迫所以覺得好陰

諗起以前菠蘿山有條on9 踩單車衝左落個勁深既坑

屯門天主教中學
寶田果邊又係好雜

山景真係年年都死人

等睇連登仔話臨死前都唔益佢執番劑

頭兩條都只係多人自殺
友愛就真係堅邪咁款

都冇講個女人幾多歲，肥定瘦 ，醜定瘦，點執啊屌？

又係WO...

安定友愛 其中一條邨先勁

一男求愛不遂殺左兩母女
個單位丟空到而家都無人住

以前比d呀叉入去住 佢地都頂唔住

仲有一間 女人著紅衫跳樓
下個入住既住戶 住左一排起同樣位置跳埋

如果住2樓，隔一排就可能有一條撻喺你窗前面

山景係成條頓都死氣沉沉咁 可能因為多老人？同近山？
安定都多人自殺 但無佢咁沉

迷信撚死全家

仲有老鼠

果單好似喺荔景嚟房署將間屋封鳩埋

山景仲有個朵叫「北韓邨」

山景d 走廊好陰森